美國過百萬人聯署修改美國國旗

為聲援“黑人的命也是命”運動，國旗左上角原本藍色的底色被修改成黑色﹔而象徵50個州的白色星星則被改為卡通人物Manny Helffley，該形象來自美國喜劇作品《小屁孩日記》，請願發起人稱，Manny Helffley代表了團結、正義、不惹麻煩﹔星條旗的紅色橫條被改成黃色，因為黃色象徵喜悅、樂觀、智慧、正能量等等。

又黃又黑手足嚟

決定前聽一聽

左膠用個屎忽諗野

成班已經癲撚左

痴撚線

癲撚左 癲撚左

美國: 我有做弱智仔既自由

懷疑個百萬人隨時大部分都係五毛/俄佬或者係伊朗網軍

班人鳩夠未

百萬太少,..... 美國兩三億人口....
有一億就改都叫合理D........

好期待十鳩幾年之後美國人點回顧返呢段文革黑歷史

小學雞美勞堂功課？

要改都改得有創意，擺個卡通人物係國旗真係國恥

美國再比班黑人咁樣搞落去真係遲早衰退50年

民主黨繼續助長佢哋玩出火

香港有人舉藍白/黃黑旗
柒到喊

個公仔係白人 係男人
種族歧視同性別歧視

癲撚完未

將個卡通人物拎做國旗真係好好笑
遲吓日本會唔會改用多啦A夢，支那用喜羊羊

畀我係Trump 即刻交上兩院 睇下民主黨過唔過

黑人只係佔13%人口only
真正on9嘅係班白左垃圾呀

1)100萬人對比美國總人口唔算多
2)任何人都可以聯署
3)網軍做野/各國反美份子

Idiocracy
屌啲左膠好撚煩

腦魔旗

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

林肯總統錯了，點解要解放黑奴，呢班垃圾本應就要打壓，一有小小話語權就癡撚晒線

1,087,184 have signed.

搬石頭砸自己的腳

香港用老夫子

睇落似玩膠多啲

玩野姐

根本係串緊班 only black lives matter班友

最怕佢唔鳩
愈鳩愈令人反感

似係曲線笑左膠

好明顯係玩緊膠

根本就係

忍唔住笑撚左出聲

擺明玩膠
前面成班弱智奶上腦

我覺得而家 biden 已經係 -5
但係 trump 搞到成pat屎咁可能係 -10
如果 trump 肯自動退出俾個把口識收嘅共和黨人選
分分鐘躺贏
因為最多咪係 0

熱狗已經滲透美國

WLM

美國人呢幾個月以來嘅表現
搞到我分唔清曲直

笑死

我懷疑如果侵要贏，
可能呢個係美國version既加速主義

愈黎愈多人反呢個‘運動’

無錯啦
其實計返比例
班極左唔係真係咁多

美國沒落

呢班左膠玩落去真係繼續輸民意喇

明顯係反串

似係玩膠
轉頭玩到英國脫歐咁就好笑

耐人尋味

痴撚完未呀

係咪曲

睇睇下覺得美國會輸比中國都唔奇 不停自爆

又唔使登記身份證 支那整10億個簽名都得

擺明玩膠

有幾多係芝麻人呢

明顯係曲

開始玩膠

真係改呢幅旗算唔算係史上最大嘅侵權案件

屌， 睇過本書就知道係玩膠啦
smh

咁撚核突

Black lives matter 定black lives no.1 ?

美國唔係有國旗法？

乜柒野設計黎

似係

曲直難分
我講緊兒登仔

硬係覺得有人將美國示威同香港遊行掛勾

美國左狗為左嬴總統都過曬火

白左話要解散美國
好出奇地CGTN會支持

幾諷刺
民主國家係好
但充斥傻鳩左膠係會自我毁滅

曲線？

比彭斯仲好
Mario Rubio 就做副總統

左膠: 今天的我沒有極限

左膠係我有做弱智仔嘅自由，所以我地所有人都要做弱智仔，邊個唔做就係歧視

OMDB FLAG

加速師嚟㗎
有料

支旗好樣衰太卡通

咁你又唔好睇小啲鬼佬左膠

咪撚癲啦

所以咪要有資本主義行精美制去抗衡班垃圾

預測：再玩落去，黑人唔係成王就跌返落去做奴隸
冇得回頭

玩膠？

Out of control?

好明顯係

瘋了 全都瘋了

所以中共咪拉攏曬班wall street精英